對自殺既一d 感受

自己做個行 見過唔少生與死
有d 人係自殺後 見到親人哭泣 自己個心都有d 難過
但有時見到 一d 自殺既原因 自己都覺得解決唔到
就諗如果俾係自己 自己會點做

純粹有感而發 sorry for 1999

唔明樓主講咩
但分享多d你個行，想知

仵工？

有D問題係永遠解決唔到 只能妥協忍受

自己所嚮往的成功及生活一世都唔會達成

樓主做到自己都灰左

諗想點死？

明樓主講咩 d人無面對過自殺既人 面對緊既問題 一味係到話點解要自殺乜乜柒柒 但一叫佢試下代入番去諗 其實有d 問題根本就好難解決 甚至解決唔到
利申 覺得人地唔明自殺既人諗咩 都好正常 唔係個個識換位思考

係 講中晒

有無例子呀\

留明

件事難解決定抗逆能力低？邊個知